佛系市民，佛系生活，佛系政府

佛系生活：唔拍拖，唔結婚，唔生仔，唔生女，唔去旅行，唔著靚衫，唔努力讀書，唔努力搵多些錢，唔駛社交，做毒撚冇所謂，一切隨緣。

佛系市民：唔屌政府，唔投票，唔參與政治，唔發表意見，一切隨緣。

佛系政府：休養生息，無為而治，自由放任，一切隨緣。

佛系萬歲